港島邊到有札幌味噌拉麵食？

而家一街都係豬骨拉麵，味噌拉麵唔多見。

試過幾間都冇料到。有冇巴絲推介？

北角碼頭

灣仔春園街
銅鑼灣 燈籠街

登龍街邊間有味噌拉麵？